發過最真實最恐怖嘅「夢」係點？

尋晚：
送條女返屋企忽然成條街冇晒人，然後有舊黑雲跟住我地，落大雨好似倒水咁，我地不斷跑，水位開始高，水一陣間就去到腰，條女已經冇咩力跑，慢慢行，點知佢一腳差咗落個大地洞沉咗落去，我即刻想捉住佢，但個洞啲水好似吸佢落去咁，我開始唔夠力滑開咗佢隻手，我大叫咗一聲，真係用晒力咁叫，但係好似叫唔出聲咁，之後有人打咗我一下就醒咗，原來我同條女坐坐下巴士瞓咗，佢問我做咩叫咁大聲，我扮繼續訓唔答佢，但我其實嚇到流晒汗…（完）

突然覺得唔合理，發現發緊夢
想起但起唔到

樓主預知夢

我有時都會喺夢裏面覺得好似唔合理
但d野發生得好快
唔夠時間比我諗到底邊度唔合理

知道自己發緊夢 即刻想強姦夢入面d女
每當捉住一條女要屌前 會white out
一定屌唔到
可以現實上冇咁既經驗… 個腦重現唔到

琴日發夢食野食到曱甴 有個種質感係個口度

I know your feel bro

無睇過av?

巴打醒咗有無檢查下個口…你睇你嘴角好似有條幾長嘅觸鬚喎…

好悲

係咪好似食紫菜咁

又可能係毛

但內容恐唔恐怖？

細個成日發同一個夢，個夢係黑白嘅，夢入面我帶住一班人喺一個好似迷宮嘅地方係咁跑，但個迷宮嘅牆全部都係日式趟門，然後突然跑到一個掘頭路，我打開左度趟門，然後突然間個畫面變曬雪花，加埋耳鳴. 個耳鳴到我醒左都會繼續一陣. 其實我懷疑呢D係我前世嘅記憶

跳樓夢 一直跌一直跌 去到最尾掂地嗰下成個人嚇醒

比野追咁

我都發過食甲由仲飲甲由水 起身第一下想嘔
仲試過發夢有隻甲由突然向住我飛 我嚇到彈醒左 痴線

知道自己發夢但係醒唔到

我細個青頭夢遺真係好似屌緊女
好真實好爽

變咗條魚畀人捉咗去街市
然後搏老命掙扎走
跟住就在俾人捉返上街市 魚檔啲冰上面
完全感受到瀕死嘅感覺

應該係你訓教個陣有隻曱甴爬左入你個口度

生cancer 好真實

側身瞓緊，壓住嗰隻手向後屈所以睇唔到
突然Feel到有啲嘢舔緊自己嗰隻手，但係個身又轉唔撚到去睇，隻手又縮唔到返嚟
最後搞咗一輪終於轉到身……
結果見到隻著住紅衫嘅女人跪咗喺度不停舔我隻手

然後即刻醒咗

夢見自己鍾意嘅女仔係ig po咗同個好樣衰嘅男人嘅甜蜜相

個吓嚇到即刻開眼開ig睇

響山坡突然山泥傾瀉咁成座山滑入海，我扶住d野一齊滑落去，發緊夢感覺到有離心力，出晒汗

夢中夢中夢
以為自己醒左 點知仲係發緊夢
但個人好有意識
但又成日人郁唔到 好辛苦咁

係籃球場度上面一大堆毛蜘蛛跌落我度

岩岩發既夢：揸揸下車唔小心撞左上安全島feel到成架車凌空翻滾 feel到係有離心力咁樣 跟住feel到架車落地 轟一聲就醒撚左

見返同ex一齊

我都試過 以為醒左原來係另一個夢

返工

屋企搭搭下lip落極都落唔到g樓
之後一開係個勁陰嘅2/3樓
之後行樓梯落去會去左個鬼域咁嘅地方
發過好多次

綺夢, 訓醒先知射埋精添

我反而係意識太強會醒

臨瞓前睇左喪屍漫畫
跟著就發夢喺一個好多喪屍既地方
之後不斷逃走
第二朝起身成身散晒

自己係巴士飲住杯M記可樂
諗住開蓋食冰
打開發現有隻金魚
倒落地下變咗堆蟲四圍走
嚇撚死我

前世記憶
btw自己冇乜惡夢
但聽過個fd夢見自己係條路行
條路側邊啲電線杆掛住哂自己由細到大
七孔流血既相 都幾恐怖

夢見自己訓醒
好正常咁生存左一日
再訓教
今次醒既時候 發現日期仲係尋日...

見到最鐘意ge人係非現實環境出現

旅遊巴懸崖跌落海浸死

被一隻識飛嘅怪物追殺
(其他級別追殺已經唔算恐怖，有一晚係被哥連拿(意大利光頭球証) 用axe追殺 )

2層Ge夢
最深果層見到有野追我
醒果刻係1層
見到佢角落望住我
再醒時 就全身唔活動到
唔敢開眼

另一次起身見到自己個身體返緊一半

細個經常發同一個惡夢，返大陸夜晚係同一條街比成班人追斬，一直逃走，每次嚇醒氣都喘埋。到大少少，有次意識到係發緊夢再控制夢境打鳩柒追斬我班人，之後就冇再發過個夢

甩牙

世界末日的夢
發過2-3次
一次係大廈一排咁陸沉,因為有熔岩,但我走得快避開
一次係係遠處見到有精靈球咁的UFO,原先好興奮,之後見到佢整左D龍卷風,慢慢個風變大捲走哂d建築,卷埋我之後死左
仲有次係一個科幻城市,好高科技,死氣沉沉,但我只係個工人,正坐緊D機器管俾人送去返工
依3個夢我都唔驚,只係訓醒好似好真實咁不停諗岩岩咩事
真正驚到嚇醒係有個人我識既,不停追我,之後突然佢個頭皮爆開入面係隻極核突的妖怪

最近一年成日夢見自己返工做錯嘢俾人話，仲要好真實，次次一起身就喺度諗單嘢拆唔拆得掂。

但我現實中返工係好少好少做錯嘢，亦都甚少俾人話。

不過最唔開心的夢係成日見到我死左的老豆
係夢入邊佢仲係病緊,又殘又弱,係夢到個心好擔心佢會死
然後一醒發現我老豆已經死左...
突然鬆左口氣,但個心又唔知點咁
鬆口氣的原因只係不停擔心佢會死的日子已經好辛苦咁真實經歷左
起碼唔會再黎多次
另一方面又好心UP,原因係佢真係已經走左
明明上一刻係夢到仲擔心緊佢健康,有時仲見夢到話佢身健好轉
但一醒發現原來佢真係走左
總之從來都冇夢過佢係健康狀態,明明佢病的日子都唔係好長
養大我的正常日子以前明明好多

幼稚園發過一個夢記到依加
發夢俾人改造成機械人
跟住有個女同學係隔離同我講改造成機械人會得返50年命 跟住醒左仲係咁喊

仲有一個係發夢玩真人版跑online 俾隻大白鯊追住跑 結果俾個木箱阻住之後俾大白鯊咬死左

踩單車突然沖上冰山
架車落地之後幾秒, D冰開始碎,成個人跌落去被冰雪埋住,有種絕望同窒息感
之後醒返

試過有次發夢，
比人綁係張櫈到，矇住眼
知道自己就黎死
首先係慢慢透唔到氣，
之後個腦慢慢慢慢咁諗唔到野
再黎係feel到心跳慢慢停
起身真係彈起身，（彈弓腰咁款）
出曬汗,大大力透氣，心跳勁快
好似做戲咁

仲有一個係唔知咩事撞甩哂d牙
去到醫院之後見到準備同我做手術既人係一個同學黎 仲叫我唔洗驚 一定整得返哂

話說有無方法發多d春前。三張野都嚟，發唔多過十次

可能因為啱啱割完包皮好耐無得打j
尋晚發左個係遊輪上面同個唔識嘅女人扑野嘅夢

利申無坐過遊輪

可能你逃過鬼門關幾次

夢

嗰段時間好似係好大壓力
夢到自己半夜訓醒 唔知點解行左出房就見到屋企大門開左
諗住閂門嗰陣見到咒怨嗰個俊雄係出面
驚得濟即刻閂埋門返入房
一揭張被見到俊雄係入面
到而家仲記憶猶新

發夢見過自己凌晨時間一個人喺間屋，望一望個鐘係啱啱好4點，然後聽到有人慘叫 之後望出窗，一個女人突然倒吊咁fing咗落出面個窗到一直吊住 七孔流血，啲血係咁滴落地，之後我就嚇醒咗
同埋發夢見過對面大廈跳樓

自己係個古式的四合院入面 前面發生咩事唔記得左 但大概係正正常常既"劇情"
之後當想離開個陣 突然發現每個奴婢 工人 隨從既表情都變到好似"用電筒由下往上照"果種樣
我覺得唔對路即刻跑出大門 突然有人拉我手臂拉番我翻轉頭
手臂果野會感覺出奇地真實 之後我大叫>>>醒左

絕少發惡夢 但印象中大部分惡夢都關於想離開某個地方 然後走唔到

成日記得以前做過同去過,但係原來之前發緊夢

好京京

做兵啫，睇開啲啦

巴打經歷？

唯一一個真係扎醒既夢係夢入面自己明明上一秒好地地但突然間痴左線打到老豆頭破血流
醒左果下個心仲拿住拿住想喊咁

利申: 屋企人關係正常

我都試過，一起身即刻打電話畀佢…

冇新女只會繼續發呢啲夢

嘩！

會唔會係內心一種救助唔到佢嘅內疚感一直揮之不去？

發夢見到世界得番自己一個，覺得好驚好恐怖，之後喊
醒番發現成臉都係乾咗嘅眼淚水

第二日同朋友講，但我未講到個內容，一諗起個種好驚嘅感覺，又標眼淚出嚟

屌！好恐怖

進擊的巨人, 真實版咁, 不斷閃, 不斷走, 睇住身邊既人比人開餐, 一個一個咁減小, 超恐怖
然後我去到某個位, 比巨人見到, 死位, 我走唔到, 以為死硬
突然身後有更大既巨人食左巨人, 我趁機走

我應該係睇左進擊的巨人+彼岸島既加埋先發左呢個夢

進擊的巨人會食左我
而進擊的巨人會比更加大進擊的巨人開餐......

邪鬼食巨人？

Yes

有啲慘

最恐怖係醒咗，迷迷糊糊有知覺咁發夢，好似個夢未完唔甘心醒，然後清醒個陣記憶猶新，夢裡面嘅片段不斷萦繞

由細到大發同一個夢發咗好多次 係第一身同個女仔互動嘅一日
差唔多發咗依個夢10年 唔慌唔恐怖

發夢返工企咗全日

發夢要考多次A-Level

甩曬d牙

俾一班人捉實
佢地講嘢把聲同面部表情完全唔夾同唔同步
不停話
今次我地唔會俾你醒

臨訓前睇好多關於死刑犯點比人槍斃，個晚即刻發夢自己比人係個後腦開槍，感覺好痛好真實，但好快醒咗

原來好多人都發過二重夢
我又分享下先

第二層：好似平日咁喺自己張床上面醒，起身入廁所刷牙，身後嘅座廁突然間伸咗超多手出嚟拉咗我入去，之後一片黑，然後再次喺自己張床上面醒

第一層：當我以為自己真係醒咗，又落床打算去廁所刷牙嘅時候，就同老母講啱啱個夢嘅事，並且當時有種強烈感覺會喺呢度再次發生。我媽唔信，所以我拉住我媽入廁所，打算叫佢幫我壯膽。然後啲手真係再次出現拉住我，我媽就用支棍幫我打走啲手。啲手推返入廁所之後我指住個廁所大嗌屌你老母

嗌到一半就真係醒咗，你老母嗰三個字喺真正醒嗰陣嗌出嚟

呢個似係前世記憶

我細個成日發呢個夢... 發好多次

成日發夢自己返工/返學遲到，硬係有啲野唔記得左拎或者有啲野阻住你準時唔到，個感覺好心急但又趕唔到，次次起身都覺得... 好彩係夢

知道自己發緊夢，想變條女出黎狂屌，但控制唔到個夢

廢 利申：試過好多次

恐怖夢有幾個 但最真實應該係呢個

果時應該仲讀緊初中 老豆果陣未識上網
仲好崇拜毛賊 有日佢買左張毛賊大頭照
痴左係廳既一個角位

咁我就好鐘意訓廳打ps 打完直接訓覺既
果時我就覺得張海報好撚恐怖 叫我老豆撕左佢 但佢唔肯 逼住比毛賊望住

果知果晚訓教果時 突然發現張大頭照個毛賊具現化左 變左個應該有兩米幾高既毛賊 手長腳長 成個slenderman咁
個毛賊係高撚到個頭店到天花板 要dup低頭 慢慢行去我到
而我就驚撚到仆街 訓左係到郁唔到
最後嚇醒左 一尻撕撚左張海報
屌佢老母毛澤

係一個好高既假天花上面行 下面係一個好大既泳池 行行下有d位會跌落去 變到好多十字既獨木橋咁 之後我行行下會平衡唔到跪左係度捉住條橋又唔敢起番身 跟住前面會無啦啦有人倒一堆蛇出黎 我就會喊到醒左發左 細個成日都發依個夢
另一個就係以前屋企附近係山黎 個夢我會同呀媽一齊搭的士番屋企 條路會經過一個森林 次次去到某個位就會無啦啦成架車都係蛇 之後就醒左 又係發過勁多次

唔真實但恐怖

細個成日發夢自己慢慢變到好輕，輕到會飄上天，過程會不斷搵野捉住唔比自己繼續向上飄，但每次都捉唔實，最後望住自己離地面越離越遠，又捉唔住啲野
場景有，有好多燈柱既街、金字培、一條好長好大霧既橋，仲有啲地方唔記得左

發夢打緊仗 感覺到熱同口乾
飲汽水會有種涼快嘅感覺
匿埋係地下室會覺得好潮濕
夢裡面講一種唔識嘅語言同英文
感覺自己做得幾大粒下
不過突然間好嘈同埋聽到飛機聲之後就完左

有一個好撚深刻
唔記得左第一層夢係比人追殺
去到地鐵站 走投無路 跪低左比人一 槍打爆左個頭
果刻個感覺好撚真實 我真係覺得自己要死 仲要係接受左
點知比人射完果刻
我又起番身 (我諗係第二層既夢...)
之後第二層既夢就唔太記得 只係記得最尾心跳好快嚇醒左

利申 平時好小發惡夢 但第一層夢比人用槍指住個頭果刻 我個腦好似真係諗接受左佢 仲閃過左一大堆畫面...

發夢見到自己細個俾屋企人捉左去拍鬼片
咁拍果陣唔知做咩架嘛 化晒妝 當係玩
好啦 拍完套戲叫屋企人俾返我睇
先知原來自己拍左恐怖片
即刻驚到仆街

之後用左好長時間睇心理醫生先可以忘記段記憶

發夢見到女朋友派帽俾我 嚇醒左先發現原來我根本冇女

媽阿 好柒

夜晚做做下野見眼訓就係張枱到到訓,發左個夢有個女人企係我張枱前面望住我
我好似第三者咁望佢望住我,然後佢轉頭望變左做第三者果個我
個女人我現實未見過但係發夢間中會見到
起身標撚曬冷汗

發夢自己死左，係明知道自己發緊夢，腦有意識係想醒，但醒唔到，不斷掙扎，後尾先醒到

發夢食野 但食乜都係金屬味
之後醒左真係有個一蚊銀係口
但自己訓 間房無其他人
諗黎諗去都唔明個一蚊點飛入黎

直頭一樣...

升降機short 左 極速升上100樓樓上 跟住 free fall嚇醒左

發夢自己返緊工

差啲哽死

係露天花園有個痴線佬拎咗個炸彈嚟
想炸死路人
之後有醫護人員嚟到我身邊
我聽到佢講 : 死者死亡時間係......
我先知自己原來死咗，靈魂離開咗肉體

試過同一個夢發幾次

我成日發一個惡夢，就係自己喺一幢未裝修村屋入邊同我阿哥同埋幾個表兄弟姊妹玩伏匿匿

我諗住伏去天台，就好快咁跑上樓開咗天台度門，點知一打開見到我姨媽企咗喺天台個備用儲水器隔離笑笑口咁yap手叫我過去，我就行咗過去

點知一行過去佢就將我個頭㩒入水度，好撚大力，個下真係窒息抖唔到氣，個肺熱辣辣咁痛，然後痛醒咗

發過好多次，次次都係窒息個下醒

發夢變左做個心臟不停係到跳
跟住比人掂一下就痛
最後愈黎愈弱比隻手揸爆左
痛醒左

google search 猿夢

最恐怖既「夢」，係每次發果陣有種好熟悉既感覺，夢入面個身好似訓緊針床咁，係咁俾野拮住既感覺，但訓醒黎你又講唔出個夢係點。

通常發燒果陣，呢個夢一定會發

發緊夢原來夢既我都係發緊夢

前世記憶
Sor笑咗出聲

我由細到大當知道係夢既時候，我知道係夢入面死就係出黎既方法。仲有時我會知道外界有不隱定因素(屋企人吸塵、叫)我要集中意識，留係夢，但有時響鬧鐘就好似比人抽離左靈魂咁。
琴晚諗起一個問題，有冇人夢裏面係真係有聲音?

全香港漏煤氣+人頭氣球
由小學三年級開始每隔一段時間就會重複
之後先知有講人頭氣球嘅漫畫

細個成日發呢個夢
個夢一開始係係屋企醒咗 望出窗 見到有UFO
然後架野就好似對準咗我 我就驚到跳咗出窗
由三十幾樓跳 跳樓個感覺真係好特別
然後就去咗第二個夢
都係見到UFO
係深水埗欽州街
我係由嘉頓向住西九個方向望 見到有UFO飛緊過黎
好撚大架 我就即刻上咗M記 望出窗
見到UFO好似star war支槍咁射d激光出黎

重要既係 個夢我細個發咗好多次

喺自己間房合埋眼訓緊，耳邊有很多雜音（細路喊聲，很多把人聲喺度講嘢，但係唔知咩語言，同埋有啲唔知係咩嘅雜音）。啲雜音本來好似由遠處傳過嚟咁細聲，之後越嚟越大聲好似有班人圍住自己講嘢咁，但係又佢唔知講咩。嗰陣覺得好驚，但係發現自己睜唔開眼，全身郁唔到 但啲雜音就不斷擴張同接近自己，全身用盡力氣掙扎咗一陣，最後好大聲嗌咗出嚟終於醒翻。好記得之後家母入房屌咗我一餐，之後再訓過冇事。
但最恐怖嘅係第二朝問翻家母，佢竟然同我講尋晚訓得好冧，冇印象比我嘈醒屌過我 ，再問翻我阿哥同工人都話冇聽到有人怪叫。
仲叫我唔好睇咁多鬼片， 日有所思夜有所夢

細個住唐樓
後樓梯多數有個d正方形加兩條對角線既膠紙痕
所以對後樓梯有陰影

個夢就係發生係我返緊屋企個陣
我打死都唔行後樓梯
就搭𨋢 入咗𨋢之後就㩒自己個層6/F
架𨋢就升緊
到6/F個陣仲升緊 唔停
我就好撚驚 愈驚 架𨋢就升得愈快 我見佢升到廿幾三十樓
但係唐樓就肯定冇
之後唔知做咩醒咗

升到好撚高樓層既夢係我搬屋之後竟然再發過
都係細個發

搬咗去有三十幾層既樓
我個夢又係返屋企個陣
㩒𨋢 架𨋢又升得愈黎愈快 過埋自己住緊個層
然後見到架𨋢係44（冇咁高）停咗 開門
我梗係唔出去 咁我就閂門
架𨋢繼續升 見到佢升到三位數都唔停
我嚇到醒咗

所以我細個對𨋢有陰影

同識咗十幾年既朋友去文具店買野
中途有人發癲持槍掃射
然後我個朋友就係我面前 眉心中槍
救護車黎左 因為佢地唔會救啲無生命跡象既人
於是我抱住我朋友無生氣既身體一步步上車
仲有少少溫度 但係一啲力氣都無
佢既身體真係好難形容當時既心情 太震驚唔識反應 喊都喊唔出 好似成個身體都唔屬於自己咁

個夢仲好長 事發之後仲要去見埋佢父母
見到佢地雙眼通紅 望住我 一副好想搵人埋怨發泄 但係又心知我都係受害者之一既樣
望住佢地欲言又止 嗰下真係好想死

見返走左既老豆，起身果下好sad

細個每次病都會夢到幾個巨人係到踩單車 其他唔記得
之後就會嚇醒 出一身汗
大個左就冇再夢到

之前唔知係度睇
我地既夢好似發生左好多野咁
現實上只係好短時間
可以得幾十秒

有次發夢見到自己做緊樓面汁餐具 上菜
之後起身就要汁餐具 上菜
屌你老味 連訓教都要反工 做撚死我

而加上連登

同ex分手

啊媽死左 醒返喊到仆街

俾人集體綁架仲要有槍個種

雞劏人、牛劏人、豬劏人
報仇咁報，聽到屠房入面啲人既慘叫聲（一刀之後掉個人入個桶喺咁震）
而有啲雞牛豬就成身血喺出面食煙吹水。

你上一世可能係條魚

ching係咪睇得inception太多...理論上夢入面都有聲

個夢好怪有個金色古舊時間巨輪
次次我都係下面望到佢好大
下一秒我上咗去
次次跳落黎就醒咗

香港淪陷定核爆

嚇撚到我醒咗 漂晒汗

我都有諗過

有洪水淹沒地球
跟住我上咗隻方舟
但係無人無動物
淨係聽到有人同我講要聽上帝指示
我話我唔信神跟住跌落海浸死咗

冇睇過，唔知咩黎，由細到大都會，我知其他人會，但我多數冇

讀小學時成日會發夢返學唔記得帶書包/著校服，細個真係好驚。

見到有個六七歲嘅女仔
成個夢圍住我腳邊玩得好開心
突然間佢走左上天台
望落黎對住我講："其實我死左架啦"
跟住佢就跳咗落黎
地下有攤水氹
佢一跳就好似丟石仔落河咁咚一聲
消失咗

嚇死

發夢仲返緊工仲要忙撚到仆街
即時嚇到醒左瞓唔返

發夢自己返返去讀小學，但係係夢入面我意識到自己係個大人，但個夢好真實，意識唔到係發緊夢，個下真係覺得好灰，好似人生又要從頭黎過，又要再返學考試經歷呢D無聊野多一次咁 到醒左之後真係覺得好彩係發夢，但仲心有餘悸，原來回到過去係一D都唔爽

屌我都試過 仲要2次
喊到成面都係眼淚
啲唔開心嘅感覺延續左好耐下

畀人向住心口開一槍， 即刻嚇撚到彈起身

全屋都係甲由
利申 好撚柒驚

去咗啲好舊嘅唐樓 無啦啦畀啲戴住動物面具既人追殺
點知突然見到我屋企門口，就衝咗入去諗住拉鐵閘閂門，但點知閂極都閂唔到，到啲人追嚟就企咗係鐵閂外望住我笑

中三個年夢到比個成60歲既中文老師屌
想醒又醒唔到
醒左之後每次見到個老師都會自動避開佢視線+好驚

游水......

（唔知真定發夢）靈魂離開左肉身
望到自己個樣

個陣有意識覺得出事
就不斷爭扎

突然間我又入返身體
我即刻起身唔敢再訓

發夢成日比各式各樣既野追
仲要5知點解跑5到
又成日跌 跌完仲要起5到身

今晚試下
男女都試

夢過行行下樓梯有人喺上面跳樓，之後呯一聲勁大聲，個人跌正喺我身後面，然後佢個頭、啲血同手腳散曬飛到周圍都係，跟住我望向對面嘅一個天台，見到有隻好詭異嘅公仔喺灘血上面瞪大眼望住我，之後耳邊突然有把聲同我講「你已經畀我詛咒咗，我聽日會再嚟搵你」
嚇到即刻醒咗唔敢訓返

發夢自己殺咗個女人 仲要斬左佢個頭
嚇醒咗

我知道自己喺個夢入面 一直比野追一直跑 跑到見到有個牌寫住‘夢出口’ 屌你有boss既 個陣幾驚成世困喺個夢入面出唔番黎

發夢我比鬼上身 將我呀媽啲fd逐個逐個用刀捅死晒 我望住成個過程但係控制唔到自己隻手 最後一刀要捅條女個陣醒左

我都係

係屋企樓下比啲殺人小丑圍 跑去邊都見到 冇路走
個下真係對腳冇哂力 跑都跑唔到 乜都做唔到 好絕望 之後就醒咗

阿媽就嚟跌落樓 我捉住佢好耐 最後唔夠力

醒番即刻喊咗出嚟

屌 收埋左係心想同人講好耐
咁岩見到呢個post 想分享
七歲果年 發過一個好真既夢
講我跟住媽媽去買衫
突然發現左個男人跟蹤緊一個OL既女人
於是我跟埋去（無錯 七歲女學人跟蹤 ）
跟住去到一個工廠咁既地方
個男人拎刀出黎...叫個女人除衫
我勁驚比佢發現 就匿埋係d機器後面
奇怪在發夢入面真係聞個OL陣香水味
依加有時行街有人經過都會聞到....
搵左呢隻香水好耐好耐
個夢好深刻 覺得係第個時空真係有發生過果隻..

發夢夢見ex
夢裡面同佢一齊食飯 抱住佢傾計
但其實我個時仲喺半睡半醒狀態
所以個刻有意識feel到自己發緊前
呢一個意識就係feel到自己好掛住個ex
然後我真係一路發夢一路流眼淚出嚟
之後就醒左 個刻好撚空虛 :

中學嗰陣發夢夢見當時好唔鍾意嘅女仔殺咗一個女人 然後將佢嘅裸屍掛喺龍翔道近鑽石山地鐵站 黃大仙方向行人天橋底嘅一棵樹度 （因為呢個女仔當時姣我個ex所以我好唔鍾意佢 但佢同時同我一個朋友好熟）但呢個朋友明知佢殺咗人都包庇佢 （而當時呢個朋友都幫佢 明明大把人都覺得佢亂咁姣仔有問題）

發惡夢永遠都唔會驚到醒
發春夢就次次都早醒

有次發夢好似靈魂出竅咁
靈魂出竅既我企係床邊望住打側訓緊教既自己
跟住望到訓緊教既我身後面有隻鬼訓左係到
嚇撚到我醒左，成個背脊勁寒但又出哂汗
成晚都唔敢擰轉身最尾累到直接訓左

十幾年 有時發夢發返以前既場境
一次比一次大
好似人地打機話關之黎開新地圖咁
雖然夢既內容就唔太一樣

仆落樓梯

係路軌到跑，唔夠力上唔番月台
俾地鐵一野車埋黎
醒左，全身冇力
等左陣先feel到啲血去番手手腳腳到

試過喺屋企喺梳化瞓晏覺，然後夢入面個場景同現實一樣都係瞓喺梳化，屋企人做緊嘢，電視播緊卡通片，而我就喺夢入面瞓醒開眼起身，唔夠一陣又好似吸返落個身體道，開眼起呢個動作無限loop左好耐，喺夢入面有意識好驚點解起唔到身，到真係起到身嗰陣分唔到現實同夢境，我係未真係起到身？

夢到同返ex一齊

夢到自己發緊夢 醒極都醒唔到 一直係夢入面輪迴

有日起身返訓發惡夢，第二日入露營講鬼故
個導師講返一模一樣出黎，佢一開始講條友死因出黎，要我地估點解點樣死
佢講完背景故事我就醒起係我昨日發嘅夢。

個夢大約係有個人係海中遊水，比消防飛機連人帶水夾上去，
再由高處扔死佢，佢就插落樹死咗。

但我上網睇消防飛機唔會夾到人上機...但我真係有咁嘅經歷，唔係作
我應該記一世

你地啲夢有冇顏色架？

推

佢慘啫，我唔慘嘅，不過佢真係好可憐

有一個係由細到大偶爾就會發，就係係自己個棟樓畀人追殺，一定要跑樓梯避開，暫時每次都成功可以走得甩

好多屋村朋友都發過搭lip 走廊嘅夢

試過發同一個夢十幾次，
夢見我細過個陣同一大班朋友(望唔清佢地個樣)。之後同佢地去左一間廢屋玩捉依因，玩玩下特然有一群野狗追住我，比隻狗咬住之後我見到有個人望住我，我向佢大叫救命，但佢無理我，最後比一群狗咬死左，之後就醒左啦

發夢free fall 原來成個人轆咗去床邊右手淩空

我都試過,重點係我跑親都係興華邨
(有親人住個到)

我都有，一係比鬼怪追，一係比政府機關追
條樓梯永遠係奇奇怪怪，而屋企度門係廢嘅

有冇人試過係咁跌落街但又醒唔到 ，試過一次成身起曬汗 個feel好似落地獄受罪咁

有兩個
第一個係有色 好清楚 同真嘅一樣
內容記得少少 其實真係好普通 同屋企人行街
最記得係個夢發左好耐
好似真係過左全日咁
之後係個夢度食晚飯個陣
我望住對筷子 無啦啦知自己發緊夢
我咩都未講 班屋企人就話 你要走啦
之後就醒左 當時我最尾係有少少唔捨得
而家諗返起有少少恐怖

第二個都係有色 唔太記得清楚 但係發過好多次
內容大約係3條友包括我
要避隻魔鬼 次次場境都唔同 對上一次係商場
我每次都有人幫 次次都避過
最恐怖係我當時諗 如果死左我會係現實都死
有少少猛鬼街feel

搭lift
永遠都走唔到

發過三層夢中夢 唔肯定

第一層我係一隊小隊入面。夜晚晚攻堅一個地方之後攻入去時侯被人打撚死左，之後嚇一嚇變左自已係揸飛機係一戰個種飛機。又係被人打左落黎入左醫院係醫院合埋隻眼，就醒左

第二個係我由細到大都一定會發。係我係座山或者金字塔咁嘅野。見到個天慢慢降左一個大球體落黎。不停降落黎個身體係勁有壓迫感 通常個球體壓到落黎時我就嚇醒左 醒左都會有種壓住我嘅感覺

有次日頭睇完本關於巫毒嘅書,夜晚即刻發夢比一堆蜈蚣爬上身

同人deal 左 比佢地殺
會訓一百年
100年後會醒黎換取一d 野 好似係壽命
唔知點解佢地殺極殺唔到我
我話射頭啦 對準d
死果下好真實
醒返發現世界唔同晒
人人都可以好長壽
呀媽仲在生 等左我一百年
其他屋企人比人殺晒
呀媽接受唔到我死 癲左
我好後悔同班人deal 比佢地殺

個夢係有個女仔請我去佢屋企食飯點知俾佢老竇禁固左我，俾人用麻個繩綁左係張凳到，每晚就會有兩個帶啲恐怖面具既一男一女黎虐待我，有幾次係俾女果個用開山刀挏左幾下肚...最慘係個夢係feel到有痛楚...同埋個夢雖然發左一晚但係係夢境既時間好似最少過左幾日

試過發夢起身去廁所，一入廁所見到勁多個神主牌，當時唔知點解無驚去完返上床訓，訓醒開眼先知發覺自己發夢，發緊夢個陣因為有望一眼個鐘，時間同起身個陣一樣，即刻驚到出哂冷汗

有冇諗過發夢都係真實，只係自己身處另一時空，自己響唔同時空穿黎穿去

一開始就夢到自己殺左人
拎住把刀有血咁
之後係咁走佬
俾差佬追到咁上下
想自首就醒左

每日都要返工 醒唔返

兩次都係俾人瘋狂追打/殺
一次係天橋 一次係停車場樓梯
好恐怖 果個感覺係自己好似真係跑緊咁
突然間醒左見到自己訓係床仲會問自己到底啱啱係咪真 到底我訓醒係夢定俾人追先係夢

有次發夢剪頭髮剪緊後頸位，個陣低緊頭跟住聽到個髮型師講係咪咁樣，正路都無為意望去塊鏡 屌你老味髮型師個樣係鬼樣 頂你個肺仲要拎住把較剪

試過發夢玩過山車 真係有離心力
另外有一次發夢搭巴士 望住個電視向我跌落嚟 同時間現實床頭個公仔跌落我塊面到 真係同時間
嚇到我pk
到而家都會諗點解會咁同步
最近就成日發啲三層夢 不停叫自己醒/開眼

唔忘記個夢境係點 只記得盆骨位斷咗 個感覺好真實 痛到醒咗一扎醒成身都係汗 即刻摸盆骨部位 係無事嘅
另一次係就瞓著 個狀態係有意識諗到野但係身體郁唔到 僵硬咗就快瞓着之前個狀態 無啦啦feel到透唔到氣 停咗呼吸 個感覺好撚真實 嚇到我不停咁郁 我怕唔郁醒自己會真係死 要好用力先郁到少少個身 一醒到唔再郁幾秒就會僵硬化返 唔知有冇人明
仲有就係久唔久瞓瞓下會有跌落樓空中飄浮感覺 一下子彈醒曬個人

我之前講過一次 信就信 唔信就當故仔聽啦

我試過夢中靈魂出竅去左地獄

同一班人去咗間會員制餐廳食飯
上咗幾味好怪嘅菜色

其中一味係龍蝦咁大隻嘅蚊
真係蚊唔係蝦

剝開之後，入面係大約手指size嘅人

食落陣味係酸酸地辣辣地
就好似食泰國生蝦咁

我都係跑onilne惡夢

發夢自己既意識入左隻Game到
諗住走就禁登出 但每次禁完都係番番去大廳個畫面 一直走唔到

呢個有啲似靈魂出竅

發夢自己唔記得去考DSE英文Listening 即刻成個人彈起醒左

跟住先意識到考完DSE已經半年

發夢地球同埋月亮都圍住太陽轉
轉得勁快(30秒一圈)
個地球勁巨型係咁係我面前高速掠過( 我係月球表面)
個種令人窒息既壓迫感真係超恐怖

我都有發過
我覺得係因為玩Cs同埋L4D 搞到咁

同感 A0仔次次發夢表白都會無啦啦醒左

夜晚訓教，突然爭開眼，場景同我現實間房一樣，唔知點解醒左feel到有氣場係我身邊，我轉唔到頭，眼珠郁唔到只能望天花板，起唔到身，個人維持住平躺望天花板眼光光，好驚又叫唔出聲，我唯有合埋眼迫自己訓。
第朝起身，諗緊究竟我係發夢，定係真係發生過件事，到而家都想唔通，太真實。

發夢夢到自己去打劫銀行
最尾比警察拉咗
上埋法庭 判終身監禁
臨入去坐前成班朋友仲同我淺別
之後就比嗰種失去人生同自由嘅恐懼感嚇醒
聽落可能覺得冇咩恐怖
但成個夢真係真實得可怕
我喺夢入面嗰種人生已完同失落嘅感覺到而家都仲深深感受到

細個發夢同老母出屋企門口就有個賊埋伏，俾佢吉左我一刀，真係feel到有d痛即刻嚇醒

好撚急尿
夢見自己爬起身痾完尿
之後以為真係醒再去痾
之後先真係醒去痾

我發夢見到ex
我男朋友發夢見到我同返ex 一齊

夢中夢中夢 到最後真係醒果下用左幾分鐘諗究竟係現實定夢境

咩喪屍漫

約咗FD去街,入LIFT覺得氣氛怪怪地
去到地下冇開門,FEEL到仲繼續落
等咗十幾秒終於開門,格局同大堂一模一樣,但顏色變得好陰沉同一個人都冇
按閂門掣閂到一半自己開返,成個大堂都係堆著住古裝嘅人望住我

仲有好多末日/喪屍果類要KEEP住跑嘅夢
醒咗都仲覺得對腳好酸痛

因為你個道德觀念限制左你

壓力大

好冇安全感

第一次發夢，夢見自己係夜晚嘅西貢碼頭坐一隻木船出海，㗎木船有我同有啲陌生人，坐咗一陣去咗一個島，嗰度全部都係樹林，我哋喺沙灘沿著一條樓梯上去深入個島，發現有個黑色嘅多井字鐵閘，我哋一行人入唔到去，冇幾耐發現入面有啲類似土著嘅人，不停向我哋攻擊，扔石頭同長矛，我冇被擊中。之後就醒咗。

第二次發夢，都係夢見自己喺西貢碼頭，不過今次係揸一架大船，得我自己一個，揸吓去咗一個島，嗰度全部都係冰，我入咗去其中一個冰山洞，見有啲人被冰封喺冰牆，隔離有個按鈕可以救佢哋出嚟，我救咗，之後嗰啲人即刻跑走，之後有個外國細路，突然拎住刀衝過來插到我心口，當時feel到痛，醒咗。

其實真係唔明點解明明係夢都會feel到痛，同埋有觸應

係一個人類最後嘅據點，俾喪屍圍
到最後喪屍攻到入黎但得返粒子彈
唔想俾喪屍殺，所以諗住吞槍
開完槍發現死唔到，個下好絕望

windows 中毒中到 windows user 都中埋毒，臨死前提人用 linux

大腦俾相對應嘅訊號出來掛我估，例如被插一刀理應會痛所以就有痛感

即係自己個腦都會呃你

毒到

發夢痾尿一拎條j出嚟就跌咗落馬桶 即刻嚇醒咗再睇下自己條j重喺唔喺度

俾人捉左去北韓, 以為好大劑
點知金仔請我食日本菜, 好開心
又點知原來D食物有毒, 以為自己要死哥下就醒左

同一個夢發過好幾多次但永遠記唔起個內容，好似好抽象咁

發夢游緊水 呼吸都跟埋係水入面咁 之後潛落水底一路閉住氣 點知閉到現實都閉緊 最後醒左即吸一大淡氣

好想試吓個感覺

生活係香港

發過一段時間連續夢 夢入面我同一個朋友不斷穿過一間間房 有啲房入面有水 有啲就插滿哂旗 成個夢就不斷行不斷行
去到最後一間房 係我間睡房黎 我擰轉身望 發現個朋友唔見左 得返自己一個 我轉過頭望下張高架床 係床下面張梳化床唔見左 有一個好似粵語長片咁黑白色既細路仔抱住膝頭低住頭好似喊緊咁 佢隔離有個小提琴 我本身唔敢行過去 點知我聽到佢問我而家幾點 咁我就慢慢行過去 俯低身好似氹細路咁想掂下佢
我仲留意到佢得4隻手指 點知我離佢最近個陣佢突然間捉住我隻手指 抬起頭哄埋黎超近咁望住我 之後就嚇醒左了

嘩！畀我一定嚇到出晒汗起晒雞皮

你地d夢好好睇
自己都試過一跌不止個d夢，之後覺得反正唔會停 索性大開曬手腳，就成個人都都好放鬆 飄來飄去 好正 爽過打j
另外係有個夢係有d石頭同怪壓住我，自己知道係發緊夢，個排又玩緊Skyrim，發岀一聲龍吼 ，d野飛走曬就醒左 唔知現實有無叫到 。醒唔到既巴打可以參考下 但聽講格硬醒唔好

不如講下d淫夢
新鮮滾熱辣，尋晚發夢夢見返中學暗戀女仔，無啦啦去左一個場地玩真人第五人格 之後我同個女仔撞到一齊行，跟住行行下無啦啦轉左個mode，
我地去到個有草有d大岩石既地方，跟住成個氣氛變到好曖昧，跟住我好有誠意咁係佢耳邊講「其實我鍾意你」，跟住個女仔好開心咁對住我微笑
果刻我想話拉住佢訓係個岩石度，然後一手抓住佢kiss落去個嘴嘴度，跟住好快我係個夢度真係咁做
好記得kiss落個嘴度果隻feel，軟綿綿 跟住我地好relax咁訓左係度。

個夢大概係咁，記憶可能有多少刪減同腦補，始終依d夢係啱醒既時候係最記憶猶新

發夢見到自己訓緊教之後覺得唔對路係咁大叫想起到身當自己起返身果時原來自己仲係個夢度再大叫想自己起身點知真係起到跟住唔敢訓返

我都試過

好純真好正
只有發夢，嗰一句先可以咁自然咁講出黎

原來人類一早發夢嘅時候已經會咁，所以inception 個電影意念其實唔算好破格

搭𨋢一直升到好高
開𨋢門係平時嘅走廊但係好黑
一行出去就好似比嘢壓住走唔到

其實我都成日幻想出𨋢或者行走廊會撞嘢

最真實但唔算好恐怖

第一個
由細到大都發唔少跳樓夢/由高空跳落黎既夢 唯獨有一次 跳完落黎唔係即刻醒
而且竟然feel到全身好撚柒痛 見到自己隻手腳斷開 離自己1,2米遠 想醒 但係醒唔到
然後慢慢好似將死之人 無氣無力咁死去
醒左個陣全身標晒冷汗

第二個
發夢比人斬 感受到比人斬既痛
仲要比人斬左好多刀
醒返 feel到個身比人斬既部位有少少刺痛

真係唔明發夢嘅痛感係點黎，好神奇

跟住就會醒左 次次都係咁 你一覺得/知道自己係發緊夢 想主動做啲野 控制啲野就醒

通常係現實你個口有啲野先會令你發咩啲情景既夢同有感覺

比人鍊住條頸，訓緊個陣feel到窒息感

[member]話說小弟有一年幾時間同一個女同學齊齊搭巴士返學，但係由上年10月起已經無睬我，走左去坐地鐵（唔係有新仔）

話說有晚發夢見到佢上巴士啦，個心已經係咁跳，佢竟然行埋來，然後我好尷尬咁望左佢兩眼，之後就傾翻偈，比我fol翻已經block左嘅ig，我喺夢入面都feel到果種竊喜，但係坐左幾個站之後冧，宜家放緊假，有咩可能要返學，之後就醒左，想入翻個夢都入唔到

知你無上連登 ［/member]

[member]隔多左一格 /member]

自膠左

佢咩原因block咗你？

橫店都死，點解唔敢求真

細細個有一段時間 瘋狂發幾個夢
直到隔左十幾年既今日 我都記得好清楚

第一個
係我媽媽比人槍殺 老豆比人打死既夢
而且發到我已經知道個過程同結局
係夢內面試過想去改變 例如呀媽比人槍殺既時候推開佢 但都係唔得
次次都喊到崩潰咁醒

第二個 我縮到好似昆蟲咁細
係一個商場入面搵出口 但跑極都出唔翻去
最後見到一到門 但因為我太慢 最後刪左 而個一刻我就會醒

第三個
我同呀媽 或者婆婆 或者一個熟悉既人（每次個人都唔太一樣）一齊想搵架啱路既車上
其實係類似小學嗰陣既大型校巴
次次我都會上先 佢地就問：去乜乜乜啱唔啱路
結果佢地一定落翻車 我想落 落唔到
就咁就比人車走左 無論點嗌都唔停車 睇住佢地離我愈黎愈遠

呢三個夢都係大概幼稚園小學時期發過n次既夢
有冇人可以解下
嗰陣夢到都知自己發夢 仲花左一段時間練下點醒

利申 大學都grad埋都仲記得
現實中童年幸福 父母健在 所以百思不得其解

夢就係咁奇怪，同現實完全相反

發夢夢見自己好撚窮，嚇醒之後發現原來唔係夢

發夢入咗第二層實境 潛行凶間個類
之後睇咗啲宇宙片 成個人就靈魂出竅
見證咗地球同太陽系死亡
之後靈魂入咗黑洞
靈魂係漆黑嘅地方自己孤獨一個人
一直精神上清醒 但起唔到身 番唔到第二層實境
好努力嘗試叫番醒現實嘅自己 可惜個邊太真實
思想太清醒 好可怕 最後老母叫醒咗我
但原來我訓咗一個鐘都冇 到底我係真靈魂出竅定真發夢

如果臨訓前有得set 定今晚發咩夢就好

經常夢見自己身處於第二個世界，呢個世界好似當下生活緊嘅世界，但偏偏就成日打仗，而打仗個背景就似二戰咁。我為左逃避戰禍，試過周圍「哩」，亦試過參軍，不過都係比人殺多。

夢入面撞野

發第二層夢，即夢中入面發夢！

發夢俾個頭細身好撚大既小丑係中環石板街徒手摷爛我肋骨 我係用第三者角度睇住自己心口變左黑紅色得個lone 個夢幾年前發都仲好記得

中學嗰時日日勁早起身溫書，有次真係頂唔順恰左陣
發夢夢見自己係一個好寧靜嘅山坡訓低望住個天，我記得夢入面個景色係黃昏日落畫面，好靚好舒服，舒服到想呢世都訓到嗰到，之後心入面突然覺得係個山坡訓著左就呢世都醒唔返，會沉醉係入面嘅景色離唔開夢境（嗰刻發現自己發緊夢），之後就突然醒左，嚇到成頭汗
有時諗起呢件事，會覺得如果嗰刻冇醒到，我係咪會死左

試過發夢發到有離心力好似跌緊落無底洞咁嚇醒左，但係個醒其實都仲係發緊夢，最後醒係成床都係汗水濕到瀨尿咁。。

不停喺雪山山頂free fall落街

發夢夢見自己要去一個地方揾爸爸媽媽，沿途經過一間士多，出面有個婆婆坐咗喺度對我笑笑口咁講話唔好去咁耐。畫面一轉我就已經坐咗係架飛機度，諗住去搵屋企人。
唔知做咩事，喺飛機入邊見到出面隻翼喺度着咗火，向下跌緊落去個森林度跟住眼前一黑咩都睇唔到。
開返眼嘅時候，見到出面士多個婆婆喺度對我講你架飛機就嚟走啦你就黎遲到啦 我仲以為自己發惡夢諗住去追番班機 點知我真係錯過左班飛機
然後我喺地面抬頭望住佢飛到半空 隻機翼着火，然後跌緊落前面個森林度。
突然嗰一下我發覺原來自己已經死左，啱啱就係從第二個角度睇住自己死嘅過程 之後不停喊 因為我唔想死住，喊到收唔到聲之後就醒左。
到起左身之後sad左幾日，好驚搭飛機。
每次諗返都覺得有啲似你的名字咁，不過唔係望住隕石係望住架飛機爆左

衛斯理嘅大厦

今朝先發完
唔恐怖但係好真實
自己坐喺梳化攬住個女仔
同佢好開心咁傾計,睇電視
跟住就醒左,發現自己只係攬實個攬枕
好多夢都係一醒就好快唔記得,但係呢個既感覺好真實

試過夢中夢中夢中夢，inception咁

我發夢我擺咗朱古力係床到，跟住行開咗，轉頭我隻狗食咗我啲朱古力，嗰刻好無助，唔知點算好，因為狗唔食得朱古力，個心好驚，唔想冇咗隻狗

發夢見到自己前一日做緊咩，仲要係以第3者角度望到，好似係牆角位望到我食緊m記，
由一個一路行緊既視角見到自己等緊車。發完果個夢之後都好懷疑人生係唔係真係真實

訓下格床 望到上格床有個人特個頭望住我 望清楚個樣竟然係自己黎

細個成日發同一個夢 發親都會喊醒

夢入面有兩個場景
一個係有好大個鐵球
另一個係入面既現實世界

現實世界做d咩都好會觸發另一個場景個鐵球
夢面不停會有人比個鐵球滾過每次輪到我就會醒
個球成座樓咁大

以前成撚日發 喊到收唔到

做緊野幾年但不斷夢到重新返學 仲要一定係返中學，偏偏中學係我最憎既階段，每次個夢都會格硬有啲好荒謬既解釋逼我信重新返學件事係合理既e.g.返一年工後要去返中學上一年堂，啲校服呀同學呀環境全部好鮮明好真實

夢中夢 醒唔撚到

係樓梯不停輪迴
一直跑都係同一層
大叫叫唔出聲
好似啞左咁
瘋狂想大叫

試過發夢比野追緊 有好多門 但係一道都開唔到

仲有就係喺海道漂浮緊 想走 但係有層好似亞加力膠既野封住左上面 剩番少少位可以浮住透氣 就冇之後喇

另外有一次就係去左個島咁既野 本身喺島入面既森林搵緊野 但唔知搵緊咩 搵完之後要行返落山先會到海灘 去海灘條路係好斜 直情係山坡下面就係海灘 但未行到 離遠已經見到d 水位越來越高 浸到上個山坡 咁我就跑上山 見到有間屋 我就跑上間屋最上層 上到去d 水已經到圍欄邊 係有浪咁打埋來 但係又好似有塊野隔住左 整唔到我 但我會feel 到有水就來撲上塊面既感覺

最近有一次就係水浸 浸到好高 幾層樓咁高 有人叫我再上一層 上左就會冇事 果層係有窗但冇玻璃既 跟住睇住d 水好快咁浸到腳邊 之後就醒左

Sor 太長

最近太累冇咩夢發

發過幾次喪屍夢 不過次次都係我都係超級幸存者
有一次係比班野追 一路追我邊走邊打出拳打到佢地訓低
追到有道門我入去閂實 點知啲野爆門入黎
差啲比人捉住 之後我一腳踢到佢地飛起成堆向後倒
然後就醒左 成身冷汗加成身酸痛

真係好深刻

比人打針安樂死 心臟真係感覺到好撚痛 然後人生走馬燈

死左 但仲有意識

一定嚇醒後成身汗

見到啲咩？

永遠都有意識但冇五感手腳 先係最恐怖
永遠係咁諗野

我會即刻向女神表白

發夢返工返左成日
到終於放工果下醒左
起身返工

經常發夢同返個ex一齊出街

心理上出軌

成日發夢落樓梯，落落下會空咗級
醒咗仲係覺得個心跳好快

尋晚發咗個綠帽夢，真係嚇醒兼流晒汗

留名

其實夢對人類有咩意義？

笑到仆街

係潛意識出軌至啱